［警告］720邊個去撐警就係鬼，比人打死都唔值得可憐

上次廢老撐警好多手足 男既被打 女既被非禮抽水，最終警犬一個廢老都無拉到，今次無煲底，唔該咪撚去挑釁，送頭 同 幫佢地刷人數。

請集中721，721前請做足準備同休息，721係非常重要一日。720突然有藍絲廢老遊行，係佢地想我地失焦點

嚴正警告，所有真香港人手足 720唔好接近撐警班廢老，你比佢地打死都唔會值得可憐，唔好搞到錯焦點去晒720廢老打人又乜又物。

我地既態度係要無視佢地，一個post都唔撚柒提720就岩，等佢地on99白行，我地屋企開住冷氣上連登討論721。

請各位手足同心一齊集中721，無視720，幫手推到熱門，不要被藍絲3毛分化。 推！！！

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

一個post都咪撚提720
無視720就係狠狠一巴車落去班藍絲廢老到
等佢地鳩行

一個post都咪撚提720
無視720就係狠狠一巴車落去班藍絲廢老到
等佢地鳩行

全部聚集721！！

一個post都咪撚提720
無視720就係狠狠一巴車落去班藍絲廢老到
等佢地鳩行

全部聚焦721！！

一個post都咪撚提720
無視720就係狠狠一巴車落去班藍絲廢老到
等佢地鳩行

全部聚焦721！！
幫推！！

720留係屋企涼冷氣，721港島見。
咪撚出去送頭呀

————— 七大訴求 —————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

讓藍絲廢老鳩行
提都唔撚洗提

推
當日720求救post全部無視
想死就自己負返起個責任

割得好爽？各自爬山呢？

無問題
你要去死 我地唔地唔會阻你
但你上黎鳩叫開post要人幫你既話，你同捐返入你老母個閪到

各自爬山唔代表要睇住你仆街
不過你死都要仆落去就唔好怪人唔理你了

叫陳伯走

比佢仆街，無問題
如果佢上黎求救，我一定屌撚到佢反皮

720去沙田shopping

除非你動員到10萬人去，唔係去黎都踩唔到場

720邊個主動去比人打，主動送頭，唔好撚上黎求救

依個ok

推

有d死on9撻我話 各有各做
我重來都無問題，但死撚左唔好上黎鳩叫求救

720 休息 721 出擊

岩，有腦既真香港人就係咁做

有啲人金鐘返工
利申唔係我

[緊急 突發] 全港最大型既線上文宣 正式上線啦

720就去買野啦
冇野買都可以去三中商睇書

返工要小心

睇書好，買就不了

返工自己避啦
仲主動埋去挑機既只能講抵撚死

721見

721

Push 721港島見

yes，主動自殺嗰d真係抵撚死

我冇野講

ok see you 721

ok, 721 見

push

無視廢老，聚焦721

721港島見

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去遊行！

推，去721 721 721

啱 咪撚出去
無嘢需要我地720出

720去嘅正一智障

721見

[突發］大昌行出電郵叫員工出席720淫賤聯遊行（寶礦力香港代理）

有基督教徒720都有集會

記住五大訴求

對付賣港廢老可以遲啲先

不過如果聽日有手足真係會去

就請好好保護身邊人

唔好比啲賣港廢老抽水

岩一齊無視

see you 721

岩721見

留力721

ok 721 見

咁多位兄弟
我地唔單止要係連登推post, 我地仲要做全方位宣傳
麻煩大家幫幫手
1. 叫晒你地d親戚朋友721出黎
2. FB, IG share
3. 隨身帶memo紙同筆周圍貼
4. 其他討論區宣傳
等等!
721見

yes
721見

認同，咪撚出720

邊度？

呼籲記者朋友都唔好去呀

720死左唔抵可憐，已經警告晒

提一提各位手足19號好收走哂啲物資
如果有咩祭壇都收走埋 唔好好似上次咁俾佢地搞破壞

集中721 由班藍絲自己圍爐打飛機

yes

271見

Push

ok一齊加油

正確721見

上次RTHK女記者比廢老非禮

720 果班先係暴徒

push! 0負評

想保護自己就咪撚去
豬隊友係唔抵可憐
唔好增加你d隊友既負擔

如果收到就聽日收晒，720真係唔好去
拆左可以再起返

係 由得佢地慢慢行飽佢
我地大把野做

岩，由佢地打撚到死都無人理

推
———————-
我無野講

等佢地打狗

推 俾班廢老打傷哂 點去721 呀

個日去黎冇用
同班廢老垃圾講佢地都冇腦聽得明
之前佢地點非禮同打細路女大家有眼睇
唔好晒力晒時間

正確，要死無人阻，但唔好累手足

721 大把文宣同預備要做

記者都唔好去 真心 唔想有人去送頭

thanks
幫推多幾個可以嗎

岩
等廢老到時打狗

無視720 +1
唔好浪費人力起無意義既日子

學琴日啲公公婆婆咁 眼尾都唔望下撐警啊婆一眼

岩，全力721
720比人打死都唔抵可憐

根本都戇撚鳩，去黎把撚，一黎幫人地湊人數，二黎一定俾人打，之後求救又搞到手足出撚埋去又奶埋野
各有各做都要評估形勢架
剩係搞元朗都奶左野，留返體力21同撚狗好過

準備橫風橫雨
佢地搞唔搞得成都成問題
又曬一筆維穩費

謝謝
幫忙推多幾個就好了

唔准去執垃圾

班黑警肯撚定唔理/ 慢慢行
記者朋友真係要小心

連儂唔洗守，撕一貼十就夠

推多幾個呀，唔該巴打

如果想搶fo我建議720班廢老人踩人造成多人死傷 咁咪搶到媒體焦點囉！

thank you , 每人推多幾個好嗎

係
到時得cctvb去，比廢老打

正確，全力721

覺得720到時有人話金鐘被人蝦要人

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

無視就係最好既屌打

thanks

真
成班集體自殺以死明志支持警察一定上國際焦點

721 see you

推 721港島見
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

720 出去正呆鳩
人地打鳩你有警察保護
你掂人條毛即拉

正確
傻鳩先去

推 721!

我地既態度係要無視佢地，一個post都唔撚柒提720就岩，等佢地on99白行，我地屋企開住冷氣上連登討論721。

720係屋企養精蓄銳，721見。

貼定d連儂牆比佢地暴力撕同放火， 點睇

仲要無人理先好笑
大家請無視720

一個post都咪撚提720
無視720就係狠狠一巴車落去班藍絲廢老到
等佢地鳩行

全部聚焦721！！
幫推！！

推多幾個好嗎，謝謝

咁陳伯呢？驚陳伯俾人搞

直情嗰日唔好去了
等佢地鳩行

同意
7/21先係重點
佢7/20搞明顯想我地失焦
我地針對既係政府 唔係班廢老藍絲

而家講到明，仲要去嘅一係鬼一係蠢，引人去打交製造群眾對群眾

聽日 或者今晚就要勸佢走

岩，拆牆拆壇都唔好理
我地721將會重新建造

推多幾個，提醒更多人

繼續無視

岩，堆

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

720要提就提基督徒集會，其它請無視
720 -- 政府山 基督徒集結

再推多幾個好嗎
每推一個 多10個手足睇到

明知721有集會 特登喺前一日又搞個集會幫手消耗黑警體力 多謝先

一撚定有呢d on9仔無料又無plan去挑機結果上黎求救
所以依家就講明唔撚會幫，想死自己去

推一個 就多10個巴打睇到
推多幾個好嗎

咪撚再犯630既錯

個日出post要人即屌

參考琴日銀髮bb唔理d廢老就得
留力 721見

推，由得班廢老藍絲圍爐自high算
最好個日大雨d 淋到佢地病！

但我有d 擔心陳伯

推多幾個好嗎
推1個就 提10個手足

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯

唔撚洗理依班人，抵撚死

幫手去勸佢20號唔好留

ok

push more ok?thanks

冷處理，要令新聞都唔提佢，等佢地仲慘過謝師宴毒撚

推 無謂入敵陣硬碰 班廢老打完人會無事

即刻開香檳

721見！

正確

一個post都咪撚提720
無視720就係狠狠一巴車落去班藍絲廢老到
等佢地鳩行

全部聚焦721！！
幫推！！

720 -- 政府山 基督徒集結

推多幾個好嗎
謝謝

推多d好嗎？
推1個 就比多10個手足睇到

就係要咁喇

720要返工,不了

無人係鬼，不過手足，唔好去

我無野講

班差佬淨係識捉人過馬路同抄人牌
咁都有人撐

陳伯好硬頸
我fb話聲比陳醫生先

岩

720天氣咁熱又可能落雨,緊係一家大細去新城市商場行街街

推多幾個好嗎thank you

態度正確 唔作無謂犧牲同體力消耗

呢度就有隻著名1毛狗係度煽動你地送頭

可以就留力 休息下
我地要無視

幫推

集中721，無視720。
一個post都唔撚提720，等佢地on99白行

可以就提提陳伯，先離開
我地要避免720開戰，求求你
一定要全力721，無視720

正確選擇

正確

Push
721見啦仲去乜撚720

唔好意思
阻一阻你少少位
我諗其實大家今次真係一定要有戰術
[721戰術篇] 勇武和理非同我入黎討論下到時要點做

岩，比人打死唔撚洗可憐

岩，只係先暫避一日，721一齊再戰

thank you, 推多幾個好嗎

721見啦
呢啲係直播睇下咪算囉

豬隊友

岩，依家講撚定，到時唔好怨

求天父
720係全香港最熱同最大雨既一日
阿門

720對家集會方針

直情無視

要同佢講避一日先

同佢講你仲留會累到d後生仔俾人打

推到有人同佢講

留力721呀

推
721見

正確態度

721

黑警死全家

720去新城市涼冷氣

係
所以用無視黎痛擊佢地

由佢地自己打飛機

多謝 Yee Ting Chan 提醒，這個20號真的要記下和準備，我今早提醒了陳仔和陳傳道，星期六20號在添馬的集會，必定經過金鐘海富，那裡的連儂牆、摺凳、物資、帳篷和絕食者，有風險。

陳醫生fb好早已有人留言

另外

報告，絕食者已經為720做準備，人守物走，詳情請親臨海富向他們查詢。

廢老 有名你叫

啲廢老冇得發洩就冇料到
你去只會幫人地增添士氣
請留力721

好呀，唔該巴打

推 721出
要對比下人數先可以令二百慢人收皮

可以

全力721

專心721

冇人比佢地打好快散場
睇下今次請到邊個明星仔去

無視720，集中721

Ok

唔好比人打保住自己個身體，721上場

thank you

陳沛然醫生有跟進住陳伯
話陳伯唔肯走

推多幾個好嗎

720冷處理 集氣721

推，老實講鬥哂馬同打交，我地實贏果班藍屍
但目標跟本唔係果堆廢老囉，佢地自生自滅都唔關我事
支持留力721

夜晚基督徒集會就 最舒服同唔落雨，阿門

有愛心和智慧既人都唔會支持共產黨，
只有痴線無文化既人先會盲目跟隨。

呢個將會係最後一個有關720嘅post

真 同埋班廢老連記者都搞
建議記者們遠距離影張相就算尻數
唔駛俾咁多關注度佢地

我推

唔好去720被廢老圍

估到
陳伯好堅持
我最怕係陳伯知有事發生，好似上次沙田咁要衝去保護大家
所以大家720唔好去，唔好要陳伯擔心你地！

人守即係咩？

佢地好想發洩，但到時無人理
諗起都好笑

721一野收佢地皮

唔好送人頭！

即係佢地個人唔走

無視

7.21見！

我去 吹？

咁撚熱就留係屋企!

留力

記得朋友都要小心

721 港島見

721主線任務
唔理衝唔衝 一齊去金鐘
兄弟各自趴山
不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例

Push
20號要去買裝備

721 金鐘見

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

鄧班記者惨。。。

pushhh

會唔會攪絕食果班?

唔好送頭比佢地打，唔值得，咪隨便佢地自己打飛機打飽佢

推！！721!!

特别係NOW同立場，獨媒

pushhhh

咁如果佢地攪太古烈士區。。

push 721

岩 留返啲力721

721 721 721

銀髮族遊行後 李生堅持係政總門口絶食72小時 3日後8點大家一齊接佢

大家支持下叔叔 幫手推下

唔理衝唔衝，721去金鐘

佢地撐警咪俾佢地撐飽佢 唔好去到俾人打

去個D變相加人數。

一定會。有議員幫忙可以上辦事處避一避

720休息 721見

721 唔理衝唔衝 齊裝去金鐘

絕食人士係咪仲喺度
叫佢地走一走先好d喎

Agree Push

後日如果有d超超積積著黑衫帶口罩走去專登比廢老打果d，一定係鬼！大家千其唔好轉貼唔好理，記者都唔好拍，由鳩佢比人打死，我地都唔會認佢係自已人！金鐘連龍牆果咪撚再走去貼，由鳩佢地撕！

最好記者都罷去

得返官媒

#kill##kill#由班廢老自己去圍爐，堆廢老佢打人又得，還手又怕hi下佢有咩事賴你，鬥唔過，去下書展/留在家中養精蓄銳好過#kill##kill##kill#

太好了

集中精神721！

分開入去各自各攪事

我無嘢講

咁陳伯點

好擔心佢地無力走。。。撤離一日啦

岩 D傻鳩一陣出完去 又話乜撚柒野要人
我屌你老母 721 一齊出去發夢

全部聚焦721！

屌你老母我地而家出面咁撚多分化 post
唔該你地咪撚再割席 咪撚再篤灰 咪撚再指責 咪撚再玩膠
有咩都過撚左關鍵時刻先再好撚講得唔得?
我地5年前已經係自毀左一次
今次個勢頭開得咁靚可唔可以咪撚重蹈覆徹

721 一定要出黎屌柒正苦中共藍絲老母臭化閪
五大訴求 缺一不可
我地要對撚得住犧牲左既烈士
不指責 不篤灰 不割席

我地既路途會好漫長
對抗仆街中共正苦預左要有人流更多既血汗
我地要堅定
我地無餘地去自我分黨分派
由而家開始所有分化，三毛同失敗論既留言同post我地都冷處理
一個負評之後就屌佢老母臭閪上一頁
咪撚再回幫佢地推post
由得d撚屌留言同埋post沉撚死去
就等如我地唔需要守連儂牆一樣
我地要遍地開花

當有一日真正既自由來到之時
我地再一個一個清算佢地都未撚遲
到時推佢地一個二個上斷頭台
煎佢老母皮
拆佢老豆骨

連登仔
我求你咪撚再覆所有割蓆分化post同留言啦

革命道德不是從天上掉下來的。它是從日常的堅持不懈的鬥爭和鍛煉中發展和鞏固起來的，正如玉石越磨越亮，黃金越煉越純一樣。—— 胡志明

講得啱呀

721！721！721！721！721！721！721！721！

幫推！
呢個真

721！721！721！721！721！721！721！721！

721！721！721！721！721！721！721！721！
721！721！721！721！721！721！721！721！

pish 721

陳伯既堅持我諗無人可以動搖到
只希望班仆街藍絲咪撚攪陳伯同其他絕食者同埋希望陳醫生睇緊d 有咩事即刻夾佢走

721！721！721！721！721！721！721！721！
721！721！721！721！721！721！721！721！
721！721！721！721！721！721！721！721！

陳伯唔撤唔可以話唔討論
唔可以扔低陳伯

冷氣軍師參上

可唔可以同佢講，佢唔走會有好多青年人受傷

熱死班廢老啦

pish

照比佢地搞，721會重建一切
佢地攪就係想我地去比佢地打

有冇辦法令到班柒藍同警犬衝突？

無視720就係狠狠一巴車落去班藍絲廢老到
等佢地鳩行

全部聚焦721！！

立場姐姐小心啲廢老淫蟲
其實冇人想知撐警啲野，可以唔洗報

以陳伯性格，你咁講佢更加唔走
上次佢去到沙田就問邊度最危險，佢要保護年青人
所以係度求大家，720唔好出

好似已經有tg谷搞間諜小隊入去影人同挑事

岩，死廢佬同差佬已經冇咗人性

我無嘢講！

correct

屌9你 打撚完人扮可憐 示威個啲已經佔左好大部分未來嘅生產力 仲要好多大學生 你地唔撚好比我地上到位 未來一定清算你地

721 721 721 721

720勿送頭
你比人打黑警唔會執法
留力721

講得好啱

推 唔好送頭

去新城市開LIVE

齊上齊落

720收皮
721見

720唔好理
721港島見

熱撚死班藍屍唔好提720

721先出街
大家需要休息

記者朋友小心啲，720全面都係敵人嚟

sure

推 721

同意
忽視就是最強的冷暴力

勸佢走，同埋藍絲真係搞 佢地就係助攻
但點都好盡量勸佢走

離棄7.20 ，集中7.21

勸唔掂無計
因為只會令更多手足出事
無辦法，希望陳伯可以先暫避一日

岩 唔好理佢地

岩，做足準備

Ok bro

記者盡量係男，女既唔好了

千其咪撚理啲廢老同何妖

up

邊個到時覆720既post就係鬼

推～

又啱喎

721 以死相諫

大 大 力 推

無視佢地啦。
720留係屋企嘆冷氣。

推 我同意 唔好理佢哋

721!

去到又俾人數人數 又俾人打 仲要受氣 你話有咩為吖

推，裝備自己21號出

係

［網上流傳］ 銅鑼灣某咖啡店員工 盲撐黑警

大家一齊推

當然

720 梗係去各區連儂宣傳721

唔好去啊!
兄弟們，7.21金鐘見啊

小心呀手足
我地要一齊上一齊走

同意就好721見

720千奇千奇唔好出去 屋企重紅底 不能透露太多 721先一炮過還哂出去

上次630人工重未收到
今次720派幾錢一位？一次過pay曬ok？何劣屍見字請回

721 721 721！

應該多過2百萬人啦. 主流民意wo

好感動，連登仔又進化了，學識左冷處理

721見 係有啲巴打特別嬲 有種想同佢地抗衡嘅感覺 我認為咁做係十分不智

認同樓主，千祈咪撚去7.20幫班死藍屍廢老送頭，去到盞俾人打，我地一定要坐住冷氣睇佢地出醜一個都不能少，集中7.21

720叉足電
721見！

唔撚柒好提廢人聚會
集中力谷721

must push

休息夠先去打721啦

唔可以放棄
721 去維園見
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

好想睇d短褲妹720比人非禮

冇錯

好，等佢地白行

7 20 一個都不能去

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

推721

720可以18區宣傳721

贊成

請長期置頂

7月19 之後一日就係7月21

7月20食左

7.20一定要休息 留體力

再推

但海富絕食者點算？
班藍絲一定搞鳩佢地

真係唔好再爭加義務律師的工作了
就算冇被捕，俾藍絲打傷都唔好
魷9譚詠倫班垃圾自己圍爐打飛機啦

推！

1.我無野講 2.我要見律師
3.！！絕不解鎖！！(repeat:！ 我無野講！無證據證明部電話係你既）

民權觀察 被捕須知懶人包：

法政匯思 截停與搜身懶人包：

法夢 入屋搜查懶人包：

警察 截停 扣留及搜查的權力 各位請背一背

身份證記住要用 RFID 卡套！！！！！！

律師有野講

各位手足，我係2016年畀警犬資訊科技罪案組拘捕嘅肥菜，同大家講幾句

被上門拘捕時，心理經驗分享（面書轉載）

我俾人拉過 有啲嘢想講（有落口供實用資料）

被捕由頭到尾，個人經驗可以入黎睇睇，信我實無事！請推

被捕須知，經驗之談，希望大家用唔著

[唔好問我點解知] 畀狗咬上門 注意事項

千萬不要去

Pish

收皮啦 屌你老母
死全家啦你 傻鳩
無人理你地luuuuuu
真係笑撚死我

block撚柒你先
你死全家好慘呀
屌你老母
你串我唔撚到lu
bye bye, 全面封鎖

多謝樓主，大家720係屋企嘆冷氣唔好俾機會班廢佬，721金鐘見

手足 721見

睇清楚先啦

721 見

ok, see you 721見

好好休息為721留力

心態正確！
720涼冷氣

仲要諗點樣阻敵增援同切狗隻補給線

720所有被拆既野都可以係721十倍奉還 唔值得720出去肉博 你720比人打完拆完黑警都會放人

720基督徒巴絲都搞唱詩
有時間都可以去保護佢地

721
我無野講

Agger
養精蓄銳 721維園見

720去書展
721先出黎行啦屌

咁多人撑警，好。
間接証明警察做錯事，
因為，警察做啱嘢，我地讚賞佢，那來需要撑警？？
但如果警察做啱嘢，我地柄佢，那班撑警的PK,，會出來抦我地。
不過如果警察做錯嘢，我地抦佢，才有需要撑警。

只有在你做錯嘢，比人抦時，才需要撑。

真無謂on99去比人圍

720不了
要返工

[緊急]各大親共團體係咁叫人動員去7.20遊行

720嘅post推埋呢個好喇
之後請各位完全無視所有720嘅post
唔該哂手足

無錯 將焦點放番係721

全部聚焦721！！
幫推！！

720嘅post推埋呢個好喇
之後請各位完全無視所有720嘅post
唔該哂手足

721港島見

Push勿送頭

720嘅post推埋呢個好喇
之後請各位完全無視所有720嘅post
唔該哂手足

721港島見#kill#

720嘅post推埋呢個好喇
之後請各位完全無視所有720嘅post
唔該哂手足
721港島見！

涼住冷氣笑柒佢地

720 -- 政府山 基督徒集結

呢個都可以推？
佢哋話佢哋個個星期六都搞

720嘅post推埋呢個好喇
之後請各位完全無視所有720嘅post
唔該哂手足

721港島見！！

推埋呢個
謝謝提醒

720 -- 政府山 基督徒集結

721港島見

721 港島見 ! !

720一有衝突就會成為焦點，
由佢普普通通鳩行完。
第二日721唔講其他 淨係人數已經可以收佢皮。

c u 721

c u

多謝巴打幫推

敵進我退

五大訴求 缺一不可

i have nothing to say

他只是個孩子.jpg • 5h
一個post都咪撚提720
無視720就係狠狠一巴車落去班藍絲廢老到
等佢地鳩行

全部聚焦721！！
幫推！！

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

大家咪撚理720，無視就岩
無視720就係狠狠一巴車落去班藍絲廢老到
等佢地鳩行

全部聚焦721！！
幫推！！

［警告］720邊個去撐警就係鬼，比人打死都唔值得可憐

去沙田行街涼冷氣

[突發] 民建聯用賤招720介走721遊行人數

戰友們加油
雨傘後真係覺得冇希望
但呢一個月令我覺得原來5年以嚟大家都成長左
香港人 一齊贏 贏一世

學銀髮族高手

無視班藍絲廢中廢老就ok，咪去送頭

煲底都搞，更何況海富橋？

推 唔好推d5毛post上熱門呀diu

推 君子不立危牆之下

拒絕送頭

態度正確

Of course 參加 720, 之後騎劫, 要求促設獨立委會查

AGGER
無謂送頭

推！！！ 唔好墮入中共 人民鬥人民既陷阱啊
7.21見

721 建立新香港

茶實你地驚乜鳩呢？你720唔去，佢地和平咁完場散水，721就發生衝突，成個社會就會認定你地係暴徒。

應該720去搞事，721去鳩坐，咁全世界都會認為和平理性爭取民主既係你地，而班藍絲就徹底成為暴徒

721 721 見

你呢個風帶得太差啦

講得啱, 班友做乜都唔會有後果, 可能仲有獎金, 突登去送頭係無謂

傻鳩3毛
block撚柒你先
咁既垃圾唔好學人做打手啦
笑撚死人
屌你老母 ，你死全家
真係可憐
block你lu, 全面封鎖
你串我唔撚到lu, hahahaha

byebye傻仔

721港島見！！

721港島見！！

721港島見！！

涼下冷氣、買下物資、保留體力

記得share/airdrop 比老友記，
等佢地唔好白行一趟
咁冇陰公

-ush